想買Wi fi 6 router

我最近想買router ,屋企300呎,有5個人,有PS4+switch +一部電腦,又有一兩部I pad
買一千左右既會唔會唔夠用?想買netgear/ASUs
Thanks

聽人講低階AX 廢過 高階AC
1000 蚊買大牌子可能唔太夠

1500ok?
定係買AC，好似話ax多人上網好d,ac會唔會唔得?

加多一百有ASUS AX3000，算係中階AX router
但最重要都係你有支授wifi6嘅機先，如果唔係都享受唔到wifi6

4部I phone得，PS4 pro同switch有冇？（好奇)

iphone玩到咁都OK啦
好似無得玩wifi6，官網寫佢哋最多支援ac未去到ax

我見iPhone 11有Wi fi 6

我意思係iphone玩到wifi 6咁都可以買ax router
Ps4 pro同switch玩唔到